波圖幾尊重卡斯拿斯

真馬

果時成隊去左訓練咋

屌你皇狗 自己球會傳奇都咁對

仲要今年好似冇點出過

好無良，要個心臟有問題嘅人出場

佢好似唔係幾好意思捧既樣